# Política para Grupos de Trablalho Hardenados

* One Time Pads.
* Operações criptográficas off-the-grid.
* Garantias Canárias.
* Trocas de backups criptografados e offlines.
* Verificações de fingerprints ou monkeysphere em todos os protocolos.
